[深入探討]有iPhoneX點解要出8/8+?

A: 當ifanboy 水魚
B: 當ifanboy 傻仔
C: 當ifanboy on9仔
D: 蘋果已死
E: 以上皆是

M字額mon
Amoled
成皮野部電話呃水魚
Face ID根本唔方便
以上皆是

太貴，驚人轉會

想多啲人買X

X係白老鼠機
8係6嘅完全體

百貨應百客

Iphone X 產量有問題...供應有限
年尾可能少少X 可以賣
唔出8 Apple 今年銷售額一定大跌
8 係用來交數

6sss